世界共同語言

點解世界會無共同語言？？？？

數學算唔算？
世界語？ 人工語言

共同語言

暫時係英文
到過幾年後就普通話

音樂不算嗎?